葵芳地鐵點解咁多消防員?

係囉

2137 葵芳站有市民疑因關站而不能回家，現場響起火警鐘，有消防員進入控制室，但相信不是雷射槍射向控制室所致。